[多圖]呢間紋身鋪好似伏伏地...

啱啱喺ig廣告睇到...已經覺得好似怪怪地
再撳入去睇...

個K字y字...

啲動物完全係亂畫..

隻中指貓 樣都變埋

個嘴，耳仔⋯⋯

雖然靚同唔靚 好見仁見智.....
但其實呢D紋身師點黎？d線又斜又粗幼不一，自己上淘寶買工具做 ？....

柒到爆喎， 小學生畫畫？

小學

好撚伏

你識條春咩
呢D叫印象派

經典

痴撚線 狗屎咁既樣

紋身唔好貪平

見到隻狗笑到仆街

隻狗>

咁撚樣衰

有得fight

唔係呀幾得意

好撚柒

強子

好柒 同蛋糕d朱古力字好似

今日先係ig見到有條女post個情侶紋身
啲線化曬個圖又柒
第一眼以為畫上去

屌
見到隻史納莎係巴士度大聲笑左出黎

諗起之前有對情侶去紋史迪仔 勁樣衰仲要

個兩舊乜野黎

嘩屌

應該係米奇同米妮

笑到仆街

紋完夠唔夠膽出街

其實係唔係同一間

米奇得三個圓形都畫唔好

用少少同理心去睇幅圖，已經想斬撚咗隻手佢
腦海不斷諗沖涼捽鹼啲畫面
好恐怖

紋晒身 大家都知咩事啦

差人先生～～～～

痴撚線 睇佢留言話500兩個
屌 咁撚樣都要500

藍鯨遊戲咁

咁就一世

唔開心....唔開心.....

畢加索

喂你著左我對西瓜喎

真係唔好貪平

強子紋身

屌我fd想做紋身師但佢驚自己未夠班 我諗佢睇完呢個post會有信心好多

Lollipop

柒到唔敢睇

好有風格

屌 小朋友畫畫?

仆街,咁就一世

癲撚線, 幻稚園比賽

點解可以咁多人幫襯 wtf

得罪講句 睇過佢啲作品仲去紋既人真係抵撚死

成日話"紋完後悔"係咪就係呢班人搞出黎

學多陣師先出黎襯啦

情侶紋身咒自己分手

左邊隻米奇 好似同粒蛋一樣咁短既撚

lm

我記得以前聽電台，搵左幫碧鹹紋身果個，佢話開始搵人紋之前，除左練畫功之外，仲要用橙黎練功。要紋到凈係得橙色既皮有墨水，白色果皮咩色都無，先可以開始搵人練

呢班友肯定連紋橙皮都唔合格

點解仲會有人去紋

我睇咗啲乜撚嘢

笑死 執柒咗佢啦

真係打開門做生意幫人紋架？ 一世架喎大佬

睇哂咁多張相 腦海淨係浮現到
「究竟班仆街紋乜撚野 」

之前見過有所謂紋身師 將Brian串左做brain

以為得大陸先有咁既紋身

畫野線條粗幼無變化，畫底未學好仲話做生意畫野全部圍邊
是但落琴行搵個小朋友都畫得好過佢...

諗到拎個鋼綫擦

咁既紋身店都可以生存到
早執早著

米奇老味？

講真如果我紋到咁嘅樣
我一定唔會放上ig

叫佢紋隻猛虎喺心口，可能紋左隻茄菲猫出嚟

有冇勇者？

我買印水紙算

唔紋落我自己度 比個橙佢紋得唔得

講真佢咁樣真係好害人 完全係無技術...睇佢個樣都唔係鐘意呢門藝術 為賺錢？

佢d作品係比人成個感覺好污糟 線又歪 好似細路用支漏墨原子筆撩咁 唔想更多人受害

咩受唔受害姐
佢放哂d作品出黎
仲走去幫襯個d都抵撚死唔抵幫啦

點解會有人幫襯

免費搵人練習又宣傳 抵撚到爛啦
無style 畫工又差 細個聽903訪問紋身師會搵橙同自己練先，我俾錢佢紋自己重好

mk 仔女貪平？

去左佢ig睇 啲人係咪傻撚左

連基本功 畫係紙都咁柒 仲肯比佢畫皮

唔計佢句野 啲字紋得幾靚

笑死

紋到好似唔小心仆街仆到成手損哂咁

屌 樓上果幅lollipop既圖
係我同事黎 真係係佢幾歲既個囡畫既畫

ps

條女d毛仲多過條仔

可能係條仔想紋隻米妮上手到
情侶紋身唔出奇

睇呢間鋪仲ig 好似有幾個紋身師
每個啲圖好似幼稚園

強烈建議紋身師要考牌

樓主真係唔想屌您既
但係您問下自己 呢啲係真係叫紋身？

紋呢啲字個紋身師喺亞洲都幾出名架

屌你老母
佢地咁做係侮辱左紋身呢樣嘢
根本就係鳩黎
我都畫得好過佢
好心就學下畫畫先出黎做紋身師啦
累人累物

正想講

擺到明間野個style就係核撚突
啲客見到佢啲圖都知咩料啦
明買明賣你吹得佢漲咩

有冇幫碧咸紋個師傅啲作品睇下
想欣賞下勁野

佢依家多數都係啲徒弟仔幫人紋
Btw
Freedom tattoo係佢間野

見到依啲呃飯食既就好嬲

俾圖人做呢D真係好睇COPY技巧
不過自由發揮既話
當佢亂畫都唔算太差

依張畫得唔錯

好似俾人欺凌完係身上畫公仔咁

唔好害人啦仆街

遠睇可以
近睇穿晒崩

好柒

挑戰一個小學雞紋身

笑撚死

我睇撚到頭痛

燒燶左自己

你著左我對西瓜喎

台灣選手參戰確定

人地FREEDOM 求其一幅已經靚過佢多多聲......

攪到我有啲想紋......

[/quote]

幾鍾意呢張 芝麻街

幾靚 想要

tim burton style

佢係咪收得好平，仲有咁多人去紋

估勵新人加入紋身界

比錢你你去唔去？

成世架屌 平貴都唔關事啦

紋哂身 知咩事啦

屌 痴線

點解紋得咁差都有人幫襯

呢個真係ching ho ball啦

其實係真紋身定兩星期果d?
真既話斬左隻手佢重練啦

其實米奇米妮都仲有得救⋯
太陽海賊團
其他復雜d既就難d

係咪d小學雞俾人呃去幫襯

笑到癲 唔知d紋身師會點睇

Google小遊戲隻恐龍

真係痴撚線 睇完成個IG夠膽死真係無一幅講得上靚

me ok

第一張型wo

D線上得好震

隻狗笑撚死

笑到收唔到聲

屌 呢個靚好多囉

人地紋嘅動物 隻隻都有分別
鳩紋果啲 咩品種都睇唔到
未學滿師就咪撚出黎害人啦

咁都叫伏伏地

睇到狗到笑咗

線條好靚，但比例好似怪怪地
但點都好過上面果啲多多

咁淺色易唔易甩色？

驗眼啦

同一張黎

有得救

線都未畫好就幫人紋

叫佢紋個正方形都分分鍾奶野